有冇人覺得比起女人根本男人由一開始就有劣勢

係好多方面都體現到出嚟

外貌方面，除非你真係好撚靚仔，男人就算好樣少少都唔會有人care，d女人淨係會追求啲好似劉徳華咁型嘅仔，相反女人唔使好靚，個樣正常少少都會大把男人狗衝，就算唔係好靚係間公司入面都可以好受歡迎

衣著方面，男人嚟嚟去去都係嗰啲款，頂多就玩吓cutting ，反而女裝可以搞好多花款，咩lace咩露腰短裝。成個服裝設計行業感覺都傾向女裝好多(唔計啲戇鳩mk潮牌衣著文化)

身材方面，其實都有好多女人討論男人身材。好似你出街見到條女著背心，只要唔係成支柴/成碌column咁，就已經一堆男人j晒出血係咁話正。相反你試吓男人著背心出街就算同為男人望到都尷到想死，你正常身形著背心都會有大把人覺得你柒/麻甩，唔係俾心機操到大大隻隻都幾乎唔會有正面評價但正常身形（甚至偏瘦)女人都唔使付出努力，著件背心都好撚正。

Even髮型方面，女人剪頭髮根本唔會有剪衰呢個term。因為永遠都係剪幾刀就收你幾舊水，個樣冇變過咁滯但要成年都可以唔剪頭髮但係男人因為頭髮短，剪衰就係剪衰就係柒，要等多成個月到兩個月先可以有第二次機會再博過

就濕鳩就係搵錢方面，男人係講緊可能要打拼十幾年先有成就，有能力養家養老婆，但係女人呢！！！結完婚大可以辭工留係屋企嘆世界等男人養，甚至極端啲你唔使好靚身材好好，大把人靠賣相/patreon啲暴露少少嘅相 都已經收入高過一堆人，亦都聽過有人靠patreon賣相23歲已經買咗樓再極端啲，你咪當塊閪百達通咁拍囉

結論就係跟本男人比起女人就係低等生物，做男人就係開咗人生hard mode，仲有一堆人吹奏女權主義真係笑而不語

有閪係唔同啲

想講男人一樣可以打扮得好睇嘅

你又去泰國整塊八達通嘟下囉

雖然我唔係好buy呢個男卑女尊呢d logic

但又好似反駁唔撚到樓主

你可以唔屌閪 咪唔洗跟個遊戲規則

樣貌身材係調轉喎
係街成日見到幾靚既女仔拖住個醜男/肥仔
反而好少見靚仔配醜女

兩睇啦
我就幾羨慕鳩fing fing 輕輕鬆鬆

女人對波仔，細極都要帶bra。唔係激凸會被屌臭雞。一個bra 閑閑地$300-400， 除咗要普通換洗仲要考慮件衫遮唔遮到。如果透咗花紋出嚟/透咗顏色出嚟又會被屌臭雞或者你周街望實。
但其實帶Bra 好L 唔舒服，又熱又焗，長期帶住肋骨，膊頭度cool到有條痕。大波妹陀住對波出街會腰痛同寒背。

講完對波講個閪
28日一次嚟M ，淨係買M巾嗰度都已經平均每個月一百蚊。嚟M 前同嚟M 出血個陣有段時間唔舒服，具體情況每個人嚴重程度都唔同。免疫力弱丶手軟腳軟容易攰丶胸脹痛丶水腫呢啲不在話下，聽講有啲人子宮痛到要入醫院，食普通止痛藥都搞唔掂。
Btw 洗閪都有專用清潔用品，嗰度又多一筆使費。

仲未計生仔⋯⋯
我未生過，但網上有唔少人投訴做老母有幾撚辛苦。search 下就有

性別只係性別，其實冇特定優勢

做男人已經輸在起跑線

又一個俾連登洗腦嘅人
跟左膠玩unisex 啦去

我一個唔屌閪有撚用咩要所有人都唔屌閪先得

真係一閪頂三棍

你都可以試下賣相

咁我諗係諗法問題
身邊好多女性朋友都話係想搵個真係對佢好嘅人反而樣係其次
男人就梗係想屌靚女啦
又或者係條仔把口勁溝到女

咁其實身體結構問題冇得講
但係喺社會男女受到嘅對待就真係幾唔公平

樓主唔靚仔賣相冇人睇

講緊社會生活上有咩劣勢 啲女人次次都係反駁自己會嚟m 九唔搭八

我諗社會優勢都僅限於後生女
結咗婚之後唔同講法
通常會覺得結咗婚嘅男人成熟穩重，有家要養會更努力工作所以普遍晉升機會多啲

相反結咗婚就認住女人會生仔遲早要離開職場，唔會投放太多資源喺已婚女同事上。（除非做到瞓都冇得瞓，停曬經嗰啲）
真係好少已婚女人做到阿姐位

女人對波仔，細極都要帶bra。唔係激凸會被屌臭雞。
你估係男人屌你係臭雞定女人屌你係臭雞多？
最撚歧視女人既人就係女人

大部分公司高層都係男人

其實男人都會嚟m

就係因為男人要努力工作拼搏養屋企嗰條女

其實係
唔同性別都有唔同難處，特別優勢又唔係好覺有⋯⋯

有講錯？